啱先喺6院睇杜生套空手道首映嘅觀眾入黎傾下

邊度會有人睇戲睇到笑得咁撚大聲架
你係咪on9架？
成個氣氛比你破壞晒啦你老母
q&a 又問埋啲on9嘢
杜生串鳩返你都唔知仲笑笑口咁款
我真係極度懷疑你係咪白痴
定係杜生啲haters特登玩鳩嘢？
總之我依家冇撚曬mood
今次真係多得你哋唔少
我屌你老母

垃圾戲都睇？

樓主睇埋d垃圾做咩

臨走呀棠哥都有屌佢叫佢係戲院唔好笑咁大聲 話佢笑足全場
條友好似痴痴地 出到出面見到佢自言自語

套嘢笑片嚟？

唔係 普通劇情片咁